操你媽的早飯在深圳人民醫院吃煙簡直就牛B死了

戒煙啦

戒你老母

垃dee